【突發】買了一百份蘋果日報！

唔係我!
雖然係昨日新聞、但我好感動。

100份先1000蚊。有乜咁感動？

咁都要鬥

大戶

無鬥只係。唔喜歡依啲KOL

小市民都買到50份啦。你重要拍嘛片。呃嘛like

樂意見到有YouTube 係黃
但買一百份真係普通料
但佢條片既收入都多過一千蚊啦
我覺得佢可以做多d囉

同路人👍🏻

好多同路人。低調咁做。
所以我唔鍾意呢啲所謂嘅KOL
最重要係買得100份咁少